林祖舜稱屢違條款 第三方高登App《HKG+》將終止運作

高登討論區是不少網民愛流連之地，其中一個供網民瀏覽網站的第三方App「HKG+」將於11月25日停止服務。不少網民對此感到可惜，並批評香港高登網站行政總裁林祖舜，官方所設App不如HKG+優勝，近日更傳出有人將另起爐灶，設新討論區。林祖舜向《香港01》指，HKG+觸犯部份條款而決定終止合作。但林亦稱，高登與HKG+「相信都會有合作空間」。

撚同你合作

林祖舜接受《香港01》查詢時指，高登與坊間的第三方程式合作時，有特定規條限制，但HKG+違反部份牽涉cache（高速緩存）的條款，「已經偏離本身原意……變得愈來愈商業性」。林又形容HKG+已非單單是「閱讀器」，故決定終止有關授權。

祖舜則指，「有無呢件事，任何人都可以搞討論區」，認為有自由百花齊放。但認為有人借HKG+名義聲稱開設討論區，則是欺騙行為「呃其他人，唔知佢想做啲咩」。

收皮啦 林早洩

我屌佢老母呀

早洩狗
繼續攬住個靜壇啦